
		Как мадонна на иконе...

(1)		<Am         Dm>
		Как мадонна на иконе
>		G     C
		Среди хлопкового поля
>		Dm         E           Am
		Ты стоишь, накрыв лицо трусами,
		Если ты сгоришь до боли
		Я тебя собой прикрою
		Только промолчи об этом маме.

(2)		Ловко я сорву бутончик
		Смастерю себе гандончик
		Хлопок лучше ваты, я же знаю,
		Все готово, все родная
		На тебя я залезаю
		Только промолчи об этом маме.

(3)		А теперь ка встань ка раком
		Посношаемся со смаком
		Это лучше дома на деване
		Эта поза на природе
		Очень славится в народе
		Только промолчи об этом маме.

(4)		Как мадонна на иконе
		Среди хлопкового поля
		Ты лежишь с тампонами, с ногами
		Так прощай навеки Даша
		Загорай себе здесь дальше
		Только промолчи об этом маме.
